[信不信由你] 郭：遊行若失控 中共將出動解放軍「封港」

在中國政府表態支持之下，由港府提出的「逃犯條例」修訂草案12日將在香港立法會大會進行審議，為反對修例，香港「民間人權陣線」將於9日發起「反送中」大遊行。中國流亡富商郭文貴昨晚與前白宮首席策士班農（Steve Bannon）共同直播時爆料，根據歐美情資，中國當局已派遣解放軍和特遣部隊前往廣東、深圳、珠海，若遊行失控，中共就會派兵「封港」。

香港政府執意修訂極具爭議的「逃犯條例」，中國未來可望藉此將香港、台灣的「眼中釘」引渡到中國審判，引發香港各界高度反彈。香港民陣將在9日發起遊行，目標號召30萬港人上街遊行反對修例，不過郭文貴昨日直播爆料：「美國、歐洲已獲得情報，共產黨大量調兵去廣東、深圳、珠海，大量派遣特遣部隊在準備著，一旦6月9號（抗議）失控，就要封港」。

郭文貴聲稱，很多國家的特殊部門7日至9日已停止休假，「很多人已經到新加坡、香港備戰去了，事情極為嚴峻，但願那天是香港重生的日子，而不是香港滅亡的日子」。
郭文貴表示，他「聽說」歐美已做好一系列最壞的準備，若中共真的封港，把事情鬧大，台灣可能會有動作，藉機宣佈獨立，在此情況下，中共還要面對南海和東海問題，那麼「局部戰爭就要開始」。
郭文貴強調，封港之後，中國和美國在南海等區域發生中型戰爭極有可能，他還指出，中國國防部長魏鳳和昨日在新加坡舉行的「香格里拉對話」提及南海與台灣就強硬表態，宣稱任何分裂中國的企圖或干涉的行徑將注定失敗，這種態度「極為極端，讓西方軍事家和政治家都感覺到，老共要對台灣、香港、南海有大動作」。
另外，郭文貴聲稱，美國將更換美國在台協會（AIT）處長以及美國駐港澳領事，因為除了香港「逃犯條例」已震驚歐美之外，在台灣方面「郭台銘要選總統，民進黨內部的鬥爭，以及共產黨在台灣的佈局，美國和歐洲都極為擔心」。

香港人可唔可以唔好衰俾全世界睇！！！！！
6月9一齊出嚟！！！！！

民陣搞得點會失控

咁警犬咪失業 ？

點為之失控？

快撚d封啦 屌你老母共產黨

嘩 咁一定要搞大佢

鳩UP有個譜呀
同之前啲傻西講雨傘運動導致第3次世界大戰咁戇鳩

我想問呢度有幾多人知轉咗集合地點？

勿謂言之不預

中共只有喺開戰前講呢句 發生戰爭係有極大可能

郭文貴 正在修煉緊蕭若元的燈力

咁就玩大D啦

快封

封啦 快d封

就係想你封 睇下你夠唔夠膽劏咗隻金雞

快啲 即刻封 唔封死全家

應該6，7成真
李嘉誠走得好合時

郭文貴依條友淨係識鳩up搶fo....

吹水佬轉行寫小說應該幾好睇

有冇人計過佢命中率有冇多過10%?

今次無封港 原因係能量轉移

Then let the war begin

The War of South China Sea - Battle of Hong Kong

D糾察拉你去俾黑警

又黎糾察? 今時今日仲有人自稱糾察會唔會比人打鑊金

正 一封 幾多十萬鬼佬即刻叫救命
成千上萬間外資即時屌鬼
一封 中共必亡

夠膽咪封囉

大你兩句就唔出嚟？

敦文貴，好有果d fail 既預言家feel

真係封港嘅時候 喺香港有分公司嘅跨國企業同埋外國政府／領事館點會唔出聲

想知特殊部隊會做d咩?
封港即係禁出入境同消禁同係入境屠城?

真係唔奇，收到風呢排啲網成日死係有人測試封鎖網絡

係失控就好

成日叫人9/6出黎
最吸引就係搵泛民班人打頭陣，綁佢上隊頭，真係有咩事要佢地頂，但唔好畀佢地出聲揸旗，因為佢地一定第一個投降

阿媽係女人
見到咁大陣仗實會調兵啦
雨革嗰陣咪又係咁

我失控大叫算唔算

如果果唔係撳住唔開，或者真係有機會

郭：原本再過幾日就會出兵

其實成篇文中心係講緊唔供應稀土，呢句係回應呢樣野

呢單野搞到外國人，你搞唔到佢地，佔到上北京都唔理你。

港豬會打人??

絕對冇可能宜家香港有成幾十萬外國人，佢夠膽出兵等同向全世界宣戰

唔怪得近呢一兩個星期石𠴱邊 d 老解直升機日飛夜飛嘈足成日。

香港重生

雨傘革命 玩咁大都未出解放軍啦

民陣搞但行果個係你呀！

吹大到

開槍吧

我就唔撚信

條友出名鳩噏，講一百樣無樣發生過

有100萬人咪會囉

係就快的打添

都唔知幾想個巿死
有錢人死先咋嘛

大隊長係日本踎緊

派兵入港保護外國人

秦沛：

到時美軍理得你 照入城

廣州軍區都去左深圳 隨時入港

今次一定有

呢條撚樣好似都燈燈地

連登個個都覺得唔封就有可能封

Btw，封左一定好大件事

驚春班垃圾咩，救災都中暑

屌以為郭包皮講

范冰冰條數都未找

但一到左殺百姓就老虎上身

封港就過癮啦
不過信佢一成雙目失明啦

到時其他國家會唔會收留我地做難民

好想睇支那黨軍坦克車

「唔聽大台就係鬼！」
「唔好激嬲中共」

你唔軍管我咪唔入城囉

你唔入城我咪唔軍管囉

你軍管我點唔入城呀

你入城我點唔軍管呀

你出返去先 我咪唔入城囉

你唔入城 我咪出返去囉

我唔出返去 我點唔入城呀

你入城 我點出返去呀

係冇 不過幾十萬國民比人封住唔比走 好似講唔過去喎

又吹大左d 香港公安已經搞掂啦

而家歐美擺明同中共反哂面 咁搞法仲唔順勢做9支那?

咁多歐美人民係香港
侵侵隨時叫日本駛隻艦入黎

日日帶住本bc出待

時事台真係要改名做幻想台。醒啦，6月10號朝早記得準時返工呀！

還掂都係打啦, 一陣輸到碌柒咁又要割讓多次

我唔信 大陸唔敢

其實乜都係佢把口講,
佢認為要穩定壓倒一切既出好正常
係理智貿易戰就唔會搞成咁

咁我相信有最壞打算既
不過唔到失控都唔會出手囉

咁水炮車都搞得掂

幾千億起高鐵用途

歷史/世界自有公論

唔出咁點先？

請尊重造王者燒山 佢淨係推到侵做總統 依個往續已經注定無人能及

佢有邊次係講中？

香港幾十萬人揸外國護照 封港 殺人？今鋪百國聯軍都似

你限制外國人出入境 依家講緊外國人唔止係白鬼 仲講緊幾十萬揸外國護照嘅香港人 班黑警點分？

你地唔好聽個吹水佬講
佢有邊樣中？

其實對住班69仔 出咩恐隊戰隊同水炮車已經夠做有突 唔好咁多ff

要中共出解放軍, 至少都要 幾千港獨兵 手持ak47 佔領中環

不過到時已經是內戰級數了

快啲封 到時大家無工開
一齊上街玩

一直都獨立
宣咩佈

班支那種解放軍一拳一件啦

Captain Marvel 好似係LA都凖備緊

從來都唔信郭文貴。佢夠話公開范冰冰條片啦，片呢。

當年雨革最後都忍左手
無開槍

睇下誠哥同個堆大富豪都有走資去外國都知香港危危地

雖然由佢地發起
但群眾既憤怒佢地係唔會控制到
人亦都係流動
雨革佔旺有版你睇

的確唔會為香港打
但唔代表香港唔會從中得益
69出黎啦